肥婆跌左落渠，仲會跌咩

如題

肥婆同肥仔都唔識分

一見到標題就自己唱撚咗 肥仔一跌落渠 就連部單車都失去

跌埋旁邊個肥仔囉